想搵啲劇情味重GAME玩

例如
the last of us
Detroit become human
beyond two souls
god of war 4

Mass effect 1-3

BioShock Infinite

還願

人中0

點解好似好多人都鍾意interactive movie 啲qte多數都好悶

nier automata

The Order 1886

人中

heavy rain

Persona

starcraft 處情都好正

彈丸論破

Alan Wake
直頭煲劇咁feel

人中極2

Heavy rain

To the moon

Life is Strange

DQ11

The evil within 2
第一隻買既ps4 game

Good

逆轉裁判

DDLC

detroit

Red dead redemption 2

莎木

Sims 4

Fallout

尼爾：自動人型

origami

undertale

Divinity: Original Sin II

xenoblade 2

呢隻正啊

你以為佢係所有野既結局

其實佢先係一切既開頭

巫師3無人講？

第一集好玩好多

仙劍一
軒轅劍3

第一集故事好差

第二集變開放世界執垃圾

主要都係睇劇情ga啦, qte係調劑下姐

我都想買埋第一集，我去果間game舖無第一集
見佢第二集二手$168無諗即買左
第二集都好刺激

第二集難度太低
同埋變左open world冇咁好玩

好少game有「真」多重結局

點都係2差啦 故事救個女

雖然遊玩性差啲，但綜合嚟講真係神作中嘅神作
利申有買ost

未玩過第一集，比較唔到
只係玩過 The last of us， 一樣好玩

玩返uncharted 幾時玩都係神作

detroit最多
或者fallout new vegas

2冇玩唔知, 1最奇怪係主角對周圍發生嘅事近乎零反應, 成個世界崩潰哂都好冷靜, 一味搵個傻仔有路就行有怪就打, 就連搵返兩個partner嗰陣都唔會話停一停諗一諗到底發生緊咩事, 玩嗰陣真係好難投入

玩過Rise of the Tomb Raider好悶
係未會唔啱玩???

我未玩過rise of tomb raider 但uncharted好似不嬲都係話好玩d
建議你睇下達哥之前玩個d片 我都係睇左幾集之後先入坑

啲所謂多重結局只係片尾唔同
但玩時99.9%係一樣
得detroit真係做到同其他人唔同體驗

佢個故事就係講緊主角唔知發生咩事去咗另一個世界
你有冇玩㗎 最後尾咪講返發生咩事會咁

豬ta5

巫師4

或者應該話佢講故事個手法好差, 佢係有故事, 但玩嗰陣表現得好差

interactive movie唔洗搞咁多qte 冇qte仲好
你話打仗同解迷嗰啲都算 叫你洗碗嗰啲

木村人中

死神的遺言

Tales of Berseria

月姫

巫師、刺客教條⋯

隻game就係一開始製造懸念，後尾有解釋返，尾二關有一句係全game重點，記得係
‘你知道這個世界為什麼是這個樣子？因為這個人完全被仇恨吞噬了‘

個劇情同音樂真係冇得彈

希望快啲有下集/新系列

New gundam breaker

仙劍奇俠傳1，4

Witcher 3

Horizon Zero Dawn

玩法好單調
劇情又拉布

劇情點拉布？

垃圾

Half life系列，單機槍game劇情味最重

一周目同二周目一樣
又難玩
較到最簡單都卡

較到最簡單都卡
二周目只係用9S既身份行多一次

佢有時一關好撚長
卡到死

難玩？
咁可能你唔係好啱打機

Hard可能難既
Normal淨係用隻機槍慢慢射都過到關

三周目先係精髓 GOTY 係有原因

一二週目只係「日常」劇情

佢個goty唔係game of the yorha咩

btw較到最易點解唔開自動戰鬥

唔係拎走d插件就得咩

異域鎮魂曲

隨機劇本

最低難度先有得自動

仙劍4 仙劍5前傳 古劍1

英雄傳說 軌跡系列

Quantic dream出果堆
Telltale嘅walking dead

幾時出2

你個名
Btw 玩完頭三集真係

heavy rain beyond two souls 都玩左啦

開左都卡

有冇考慮以後認真讀書

人中木村拓哉

不過而家落晒架,
要等換左個吸毒演員角色, 重新開賣先有機會買番隻game

detroit做到多重結果因為佢係interactive move
如果係整game 你要整到gameplay可以配合到多重結果仲要open world

還願 +1

卡者
唔係過唔到